熱血公民黃兆健個口罩出名到日本人都跟！

點睇

唔好睇少兆健影響力，仲勁過佳哥！

拉一介

日本好早已經有依款口罩賣啦

洋哥終於蒲頭，以為洋哥退左連登

是我的貼文起了作用。